海港城警鐘已響

響左幾分鐘
現停左
現場有廣播話消防警鐘響起
現正調查中

呢個共狗商場早要有今日啦

手足加油

Pish